特朗普要求歐洲國家領袖與美國合作，應對中國

特朗普與歐洲領袖商討 就貿易問題應對中國

2018-03-28 HKT 02:19

美國總統特朗普分別與法國總統馬克龍、以及德國總理默克爾通電話。

白宮表示，特朗普要求歐洲國家領袖與美國合作，應對中國的不公平貿易政策。在同默克爾通話期間，特朗普提到中國在知識產權，作出不合法舉措；特朗普與馬克龍談話時，則討論到雙方就中國貿易問題，下一步要做甚麼工作。

左膠死全家

支持Donald Trump!!

打倒小支那

而家只係開始，Trump身邊成班思想上真反支既人，中間過程係點，都唔會阻到大勢

(Reuters) - U.S. President Donald Trump discussed trade practices with China in calls on Tuesday with French President Emmanuel Macron and German Chancellor Angela Merkel, the White House said.

Trump and Merkel also discussed "joining forces to counter" China's economic practices and alleged intellectual property theft, the White House said, in what would be a further escalation of Trump's trade actions against China.

美國讓左步啦,以前有講人權

當見到Donald Trump 內閣成員時，國務卿和國家安全顧問都是最強硬對華鷹派人物，就知道是送给習近平稱帝最好禮物！

民主黨同共和黨外交路線都唔同

歐盟反應好慢，垃圾

俄佬單野個個反應就快

乜7都左膠
連登真係多on9

f 你條死on9知唔知美國民主黨搞緊咩, 佢哋而家就要咁槍 又同性婚姻合法化大愛撚， 唔知就唔好嘈啦屌你老母

都唔快，德國法國除左驅逐外交人員都無野做過

民主黨條力架日日講中國人權, 但包容中共蝦蝦霸霸, 乜撚都冇做

共和侵唔同你浪費時間講廢話, 直接當你係ussr咁玩鳩到你政權收皮

你又走出黎7
知唔知邊個桑德斯
民主黨初選候選人
代表民主黨極左勢力
現在退出左民主黨
佢就係極反對自由貿易
係退出tpp最大支持人
主流民主黨經濟立場根本係代表華爾街
主派共和黨都無乜分別
係今次兩邊先有侵同桑德斯
好多連登仔睇左右派二元論
一係左一係右
共和黨都有反女權同性戀成員啦
侵都搵左佢唔知做乜啦
侵係唔係支持同姓戀?

According to PolitiFact, Sanders has "consistently argued for protectionist trade policies as opposed to free trade."[28] Sanders is opposed to the Trans-Pacific Partnership trade agreement, which he has called "a continuation of other disastrous trade agreements, like NAFTA, CAFTA, and permanent normal trade relations with China." He believes that free trade agreements have led to a loss of American jobs and have depressed American wages. Sanders has said that America needs to rebuild its own manufacturing base by using American factories and supporting well-paying jobs for American labor rather than outsourcing to China and other countries.

右膠桑德斯

中國啲不公平貿易有咗好耐，係奧巴馬唔知發雞盲定唔敢激嬲中共，而事實話俾我地知中共就好似上水啲阻路支那人咁，你要大聲喝佢先會讓路

有好多國家被佢啲所謂杯葛嚇親，你地睇下日本車幾好賣就知根本唔駛驚